恨到啦，TESLA終於300蚊啦

一拆5

一定得！但需時三、幾年

有冇話邊一日拆?

今晚上2000

31/8

1拆4定1拆5

妖股

但香港人收美國股息30%
佢咁用收股息一拆五
香港人持股咪無左24%（4/5*30%）？
還是唔會收

你UP乜鳩

我都想知

Five-for-one split if tesla’s common stock In the form of a stock dividend to make stock ownership

美國現金股息不嬲扣30%
唔知股票股息又點計 係咪無tax